大陸電視台由8月起100日禁晒所有娛樂節目

＃8月起停播娛樂性古裝劇偶像劇＃所以入面小芝麻發晒癲。當然網絡會禁晒所有罵共黨政府留言，只有其他未被刪除post先見到。真係恭喜佢哋咁撐佢哋政府！d

哈哈哈
日日睇打飛機
揸乾哂

可以笑柒啲三毛了

旅行無得去, 電視唔比睇

幾時回到火柴時代

厲害了 我的國

入面套大時代應該唔係我識嗰套呀可

所以中共好驚香港10月1號爆大鑊

睇抗日神劇打j

應該唔係吓哇！

連打飛機抗日片都無得上，飛機都無得打

幾時會24小時loop維尼紀錄片

10.1送大禮

做咩咁多怨言姐
國家強大 無自由有乜所謂

留言果堆係咪已經消失左

仲有班水軍道德綁架佢地

強國人真係好好
愛國愛到剩係睇愛國節目

「大陸有咩唔自由？」
「我而家生活好好，唔搞事就冇事」

遲早AV都冇得睇

依㗎就識反對
話香港果時就港毒分子乜乜柒柒
弱智到不得了

睇返抗日神劇啦

我諗起佢個好朋友 北韓 「忠誠的200天戰鬥」

揾人上去話佢地唔愛國漢奸走狗啦

樣板戲